[有圖慎入]gay佬入，為左搞gay而去做gym定係因為gym左先搞gay？

我都想知，做左gym之後，好多gay佬埋身
屌你老母

入嚟諗住睇gay圖
你比啲咁嘅圖我睇
負皮

做乜9

為搞Gay而做
喺Gym好多正仔𥄫

我都想埋城仔身

又中伏

以前做gym真係為左睇靚仔
但而家武肺帶晒口罩
為左安全 我都係簡少人d既去

唔敢入蘭既post了

我膚淺啲
我多數睇肉，戴咗口罩其實多咗靚仔

GAY圖呀...

好多gay

無處不在

竟然？

係有圖 加左慎入啦

冇⋯⋯

咁 唔搞gay既人即唔會做gym

做多左

做多左啦

典解

你會唔會嚇親人

I don’t have